終於知點解西瓜因會叫西瓜因

次次決賽要拋西瓜先搵到佢

有出佢咩

XD hchhsgw s4

開波射完2腳之後去撚左邊

真心有出佢咩？
睇成場都見唔到

呢個西瓜好貴架，蛆用好多錢買返嚟

出左十分鐘場已經進步好大

咁文迪蘇傑球波係你老母個閪窿噴出黎架 ?

回撚左三次

又唔洗咁勞氣

閪波因

我淨係見到文迪蘇傑球靚波咋喎

9000萬神鋒阿恩都敢串？

又幾好笑喎

9000萬買起對手主力又可以繼續做山寨王

咁撚貴的垃圾

9000萬買佢十分鐘好波加球助攻

佢著左人地對西瓜

賓周馬都隱撚左形

呢D咁既球員幫隊波踢到決賽收起佢好過
條友大賽隱形真係一路走來始終如一

一千零一個 係貴啲

咁你睇返replay啦盲鳩